有冇人成日都諗唔明點解兩老可以生到你出黎

無論係你覺得佢地好優秀但生到你條廢柴出黎又好
定無佢地咁弱智可以生到你呢個天材出黎都好
總之就係差距好大
有冇人成日都會好好奇